{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KOLOR-BEACON/GM0022092755250/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Down - Green"
    },
    "text": "ブランドKOLOR BEACONの男性用DownはメーカーKOLOR BEACONで生産された商品です。 商品番号はFW22 / QM2938KB1Mで、ポリエステル100%素材で作られたミディアム丈のダウンジャケットです。 このダウンはゆったりとしたシルエットで製作され、快適な着心地を提供し、ボディーカラーと対比されるオレンジ色のファスナーがスタイリングにカジュアルな感性をプラスします。 表地、裏地、詰め物はすべてポリエステル100%で構成されています。 製品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 製品が水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 製品は寝かせて保管し、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。 ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドKOLOR BEACONの男性用ダウンはどこで生産されていますか？",
            "answer": "ブランドKOLOR BEACONの男性用ダウンはメーカーKOLOR BEACONで生産されています。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "男性用ダウンの商品番号はFW22 / QM2938KB1Mです。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの素材は何ですか？",
            "answer": "男性用ダウンはポリエステル100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "男性用ダウンはゆったりとしたシルエットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの特徴的な色は何色ですか？",
            "answer": "男性用ダウンの特徴的な色はオレンジ色のファスナーです。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの裏地と詰め物はどの素材でできていますか？",
            "answer": "男性用ダウンの裏地と詰め物はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "男性用ダウンの洗濯方法は洗濯専門店でドライクリーニングすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "男性用ダウンの色移りや変色を防ぐためには、洗濯時にきれいな溶剤を使用し、アルミホイルをボタンやアクセサリーにかぶせることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "男性用ダウンは寝かせて保管し、火気に近づけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "男性用ダウンの特性上、毛が抜けることはありますか？",
            "answer": "男性用ダウンは特性上、縫製線から一部の毛が抜けることがありますが、それは自然な現象であり、払い落として使用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 472
    }
}